港鐵是香港載客量最多的公共運輸系統， 對外國遊客來說，它更是一個充滿香港特色的打卡點。

港鐵在車站設計上花了很多心思，讓各位「坐到那裡，拍到那裡」！
要香港人擺撘地鐵呢招 長遠黎講 一定唔可行
但既然狗鐵都咁對市民
不如都將香港市民所有訴求都寫晒上去好無啊？

想寫中英日韓完全無問題最緊要 大大隻 全世界都睇到

示意圖 ：

實行全民返工前寫一寫，放學後畫一畫！
不但宣傳港鐵理念 讓各位乘客「坐到那裡，拍到那裡」！
仲可以增加我地既士氣！
最重要係 全世界都望撚到

同香港市民作對既下場 你確定你玩得起？

有成80幾個地鐵站
日日有過千上萬既市民同遊客會用到既交通工具
唔知港鐵要花費幾多錢維修牆身呢？

仼何位置隨你選擇！
車廂連儂牆都得姐！

注意：港鐵附例規定列明，可以在車站站名前自拍，但有關拍攝必須不滋擾其他乘客或影響列車及車站正常運作內進行即可。

即係無問題啦

同我推爆佢得唔得先

收皮啦垃圾港鐵
與全香港為敵就要付出代價

擺罷不分

Push

更正: 罷撘

英文

用英文

係都用英文啦

哩個幾好 推